岩岩開房果陣諗左個爛gag比各位愚樂台手畜聽日聖誕出去cow女..

知唔知點解吳岱融會比人叫做高天鷲?

因為吳岱融=吾袋融 即係無能用
高天鷲=高(升高)天(天堂)鷲(鷲即係雀仔即係小鳥即係jerjer) 即係無能用
所以吳岱融就係高天鷲..

haha
幾好笑xd

啲女俾你溝晒啦

今次係幾好笑

hahahahahahahahahahahahah

錯啦，真正答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個爛gag咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

你到底講緊啲咩 我睇到r晒頭

HAHA 笑4

haha

樓主咩鄉下

諗咗5分鐘 跟住笑到收唔到聲

友蛇..

十六個鐘都無人覆你

正所謂物極必反
唔好笑到一個極端就會變得好好笑